無論中大Sonia Ng以前有幾唔可信，我都會選擇相信佢

第一，無論佢以前有幾唔可信，都一定可信過香港警察，香港警察係最狡猾最不可信。

第二，不割蓆不分化，無論點佢都係手足都係同路人

第三，中共最叻永遠係人格謀殺，尋日Sonia ng 一爆大獲，今日就鋪天蓋地嘅抹黑，咩居心啊？

你班人，以前就日日話要fact check ，又問點解無人岀嚟指證，而家有人企岀嚟指證，你地又要不斷質疑，其實你地係咪真係同路人，我覺得你地衰撚過阻人獅鳥嘅左膠

推呢個post
人地藍營都唔會質疑同一陣線既人

同路人，我信佢

push

我p牌仔
麻煩大家幫我推上熱門

Push

Yes 支持同埋相信Sonia

我寧願炒車
我都會繼續相信佢
你地班人
成日話核彈都唔割
一有小小事就係咁割

推

推
無論佢可唔可信
其他受害者望住佢咁樣比人人格謀殺法
仲會企出黎咩

依家係要黑警證明佢地冇做過啊
我就點都信手足㗎啦